港共: 中聯辦前身係新華社 美帝: 新華社係外國使團

聶德權跪低致歉：中聯辦有權責監督香港 不存在干預

//政府搬出中聯辦前身為1947年5月成立的新華社香港分社，力指中聯辦非據22條設立，此說連日獲建制護法掛在嘴邊，身兼基本法委員會委員的港大法律學院教授陳弘毅昨天便指，中聯辦回歸前是以新華社香港分社身份在港設立，成立時無經過特區政府同意，故此不是根據《基本法》22條第2款而成立。//

美國將新華社等中國官媒列為「外國使團」

//美國國務院於週二對中國說，中國五個最重要的新聞機構——新華社(Xinhua)、中國環球電視網(CGTN)、中國國際廣播電台(China Radio International)、《中國日報》(China Daily)和《人民日報》(The People’s Daily)——將被正式視為外國政府職能部門，適用於所有針對駐美外交官的規定。//

其實新華社係主權移交前係中共國駐港間諜機構, 最出名有許家屯同司徒華細佬, 目標係進行謀報任務, 最終取得香港, 並以新聞自由做煙幕

港共今次真係好撚醒, 二月美國同中国就呢件事互相驅逐記者, 中国仲要包埋港澳地區, 大家應該仲係記憶猶新, 今次港共official認證左新華社係直接under中共中央, 真係豬隊友

pish

交返碎先啦咁多野講

你又啱

一齊叫～～～外國使團

不如話中共成立時都冇得到香港特區政府承認，成個中共都唔係根據基本法第22條嚟成立啦

林鄭豬隊友添煩添亂

第117章 《印花稅條例》
41.政府或公職人員無須負法律責任繳付印花稅
(1)儘管第4(3)條另有規定，中央人民政府、政府、公職人員法團或以公職人員身分行事的任何人均無須負法律責任繳付任何文書可予徵收的印花稅或根據第9條須就任何文書繳付的罰款。 (由1999年第12號第3條修訂)
(2)第(1)款不適用於 ——
(a)以下列身分行事的公職人員 ——
(i)遺產管理官；
(ii)破產管理官；
(iii)官方受託人；或
(iv)清盤人；或
(b)依據任何法庭的任何命令行事的公職人員。

"中央人民政府以公職人員身分行事的任何人均無須負法律責任繳付印花稅"

根據19號政府個新聞稿
中聯辦 =「中央人民政府在香港特別行政區設立的機構」
所以佢真係係唔需要交稅

但係即使印花稅條例無寫中聯辦可豁免
印花稅條例乃香港法例, 如果基本法第二十二條不適用於中聯辦, 中聯辦根本就唔需要守香港法律

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

走資gogogo

眾所週知，當年新華社香港分社就係支那共產黨港澳工作委員會嘅門面招牌，所以今日中聯辦係直屬支共黨部，的確唔係中央政府嘅部門

中聯辦個牌頭寫住under國務院

雖然中國黨大於國

招牌姐，當年夠係借用新華社名義咯

有無老鼠曾講嗰張架構圖？

港澳辦而家最大係夏寶龍, 之前係張曉明

夏寶龍最出名係拆教堂十字架

我個名都唔係基本法入面，係咪唔使交稅？？

都係嗰句啦， 唔係中央機構就唔該補返印花稅

推lee單好笑過乜嘢警長